紅色房間 （到底我可以逃出這個地方嗎？)

到底我在哪裡？零碎的記憶是關於什麼？
為什麼我記不起發生了什麼事？

困在這裹，我必須推理出線索，解開謎題才有機會逃出生天。

必須要推理出當中的關鍵，才可以離開這個鬼地方。

到底發生了什麼事？要如何才可以解開保險箱呢？